[League of Legends][248] 馬會

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

DLLM

槍未

馬會

馬未

撲救

拉素

撐文

MKIB咁快84LV

MKIB幾耐冇出街

食雞小神童 MKIB

敢未

屍狗有空軍GING到

小頑童

新名

1-0 @7巨

$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$

tsm

APEX食左雞

整多球佢嘆ok?

0DMG屌嬴

宋智恩:唔知我過唔過50dmg

0

qq

唔敢

紅左

冇睇 7SS買到PS4未

vien對波會唔會太誇張

我信文識

2-0

<3

悶

馬會臭閪

今天和你一起登機是誰

is

祖雲達斯 all in

play pad

400>800now
all5all ho?

eac

AA

血汁通知

笑

賢

好想瘋狂大牛

同7巨排都冇乜好野

比人轟兩球 抵豬

隔離條友係咁用手掌磨個背囊 好撚驚

血汁

[轉載][慎入] 用50000 V電電鳩死老鼠

睇到射左

慘

涼

三星摺機

咁樣燒法都涼

牙朗下場係咪要帽子戲法

出局

98唔好入

贏國又然
大家快啲訓身買877 賺硬

槍

788先岩sor

垃圾撈 都可以開到3個po

1.6買左

Ching ho ball

992 5.7 已經想買 但無入到 後悔

搶力狗

gunn

gamm

清好得閒

你得閒d

收左工梗係得閒

ging

我又想收工

蛆記輸左仲想收工

還我血汁錢

問牙朗

C羅牛B

反7巨

血汁。。。。

動朋2手足

動朋2柒巨

血

汁

7ss贏到錢個陣又唔買ps4 抵啦

邊有贏過
ALL IN完一場又ALL IN下場就斷

想去埋台灣見梨子

屌你老母死垃圾死廢柴死仆街食屎狗

係咪quote錯
柒巨係再上一個reply

又借d意去搵花狗食爭鮮

梨

同學愛爭鮮

智恩b傻左

反巨大聯盟

反巨

反巨隊長

G持

GACHI

造巨者

還願未

收工未

31雙子巴 穩定工作
想搵25up女仔穩定發展
因為生活圈比較少女仔
剛經歷失戀之痛 想從新出發
想搵1d開朗 講得笑 既女仔
外表 正常就可以
鐘意 打機 睇戲 打牌
識煮飯 識照顧女仔
希望遇到有緣既你啦

我地去見梨

我係

想試

係

唔好咁罵自己

MKIB個FD牛逼

香討柒巨

大韓好坐

卡邦醬

7SS=撈PO真香

牛角

我...大家都叫我背包

諗住儲錢換三叔摺機

假香

臭梨狗

ok 永遠反巨

屌 情人節唔記得po相

denisebb對腳好撚正

有冇g打

油

反巨1

反巨2

反巨3

買Galaxy Fold

花狗夠鐘打J

滾啦

唔鍾意呢type

madamiu
正在觀賞 愷蒂喵

你都會揀飲擇食

#148
KS_Sona
•
1 小時前
臭梨狗
0
0
1

臭梨狗臭梨狗臭梨狗臭梨狗臭梨狗臭梨狗臭梨狗臭梨狗臭梨狗臭梨狗臭梨狗臭梨狗

臭梨狗臭梨狗臭梨狗臭梨狗臭梨狗臭梨狗臭梨狗臭梨狗臭梨狗臭梨狗臭梨狗臭梨狗狗臭梨狗狗臭梨狗狗臭梨狗狗臭梨狗狗臭梨狗狗臭梨狗狗臭梨狗狗臭梨狗狗臭梨狗狗臭梨狗狗臭梨狗狗臭梨狗狗臭梨狗狗臭梨狗狗臭梨狗狗臭梨狗狗臭梨狗狗臭梨狗狗臭梨狗狗臭梨狗狗臭梨狗狗臭梨狗狗臭梨狗狗臭梨狗狗臭梨狗狗臭梨狗狗臭梨狗狗臭梨狗狗臭梨狗狗臭梨狗狗臭梨狗狗臭梨狗狗臭梨狗狗臭梨狗狗臭梨狗狗臭梨狗狗臭梨狗狗臭梨狗狗臭梨狗狗臭梨狗狗臭梨狗狗臭梨狗狗臭梨狗

想打臭痢狗打錯字
貼返kei補償

唔好反賢

臭痢狗

信多你一次............

臭利狗

2019信7SS

識我都知唔呃人

今晚阿狗點睇

你同7巨 我寧願信7巨

對家

kennys

好

買哂車狗阿狗對家

JACKZ 企出黎把撚咩

VACZERA AIMBOT FAIL?

冇swain抵執

射撚死wall撚

巴西狗又開野

csgo super team要輸了

gg

花狗又夠鐘打J

佢24小時都打緊

rezzzzzzzzzzzzzzzzzzz

AUG:GO

APEZ爆炸?

load 左五分鐘都入唔到LOBBY

+未

入唔撚到呀

++

get rek

HR 笑4

入得返
出左新槍

單機狗

你就咁由佢LOAD 定有重開重登咁

知咩料

紅豆用咩SER入

YO被CARRY一場

有分SER架咩

你開game唔好撳繼續
掛一陣機
撳右下角個數據中心有得轉SER

apex小神童B仔

EA迫害我 開波彈返我出去

0dmg

why allu咁似小肥

AWAWC

0dmg wac

wac

臭猁狗

狗散real狗

我用狗散一槍得20

彈左又入唔番 屌出聲

抵啦 唔+

Aug aug

AU:GO

仲有冇人捉棋

Csgo新meta唔再係齋起m4

M4消失了

3300AUG唔好咩 點解減價

呢次真係入唔番 搞左咁耐揀SER都去唔到

少爺玩WRATH係金色皮係咪勁D

1230?

1230

你冇撐過

買左阿車對家2串3

Ps4

1230未

JA GA

gun未

咪淆啦

淆

淆未

笠

粒粒

丹麥隊是咪要收皮了

是

NO USER LOGIN

咁都睇唔到是咩玩法

第一個入白左
其他無CHECK

第一個是唔是自己白自己

等睇SIMPLE

買定杯面睇simple狗比stewie屌死

2019仲食杯面

食屎好唔好

好 一齊

GLALVE 200 IQ

device

勁到

希望唔好又被反CUP

清唔洗做狗瘋狂睇比賽

GG

要,去訓了

著片準備

d2

nv diu da la d2

ez

simple200iq

汁左

navi打親對面eco都輸咁濟

navi lululululu

賭唔中BOMB SITE 槍又執唔到

想幫Twistzz含

嗚嗚

還我血汁

仲有車狗止蝕

cs鳩仲有冇得賭皮

lul navi lul

navi真是on撚9隊

贏撚左都仆住去送槍

km好勁唔訓

stewie

twistzz

n0thing

清專睇D冇人睇既比賽
打機又冇人果陣打

咁係得呢個鐘數得閒

財散人安樂
去IFC先

你 在 深 夜 像 黑 咖 啡

條女係咁望住我 想 典

想你屌佢隻閪

又或者屌主席條J

版圖擴大 元朗流鶯盤據色情十街

@文

毒撚真係好恐怖

"達"

想買rog delta

ho

我FD都想砌機 萬5不直

買三叔Galaxy Fold 又拎得出街

唔知 都係睇悠二D list
CRY屎想玩咩 APEX?
其實我都想換

同埋有沒人識人買RAZER野有得平
想買耳機

點解你咁撚有錢

@力

點解你地成日換機 我果部玩左45年都冇事

45年...唔怪得隻人馬企係到啦

沒事 但想換

我果部都4年 970出左一排果陣 好似係

成張悠二list比"達"啦

@xxxxxxxxx
22巴 叫做靚😂
想識下姐姐咩都傾得嘅😏
開心就得啦，最好唔好Cool到爆😒

Razer 炒緊人 等佢執笠 清倉買

留名

梳 原來手機部門

可以搵馬雲訂 周不時有卷執

踩上邪刀

大加號

血汁錢

98

咪duck

why always針 me

Xxxx xxx xxx xxx xxx

有字

怪錯大家姐了 拎粒p4都打到機

大家姐勁到

@腎仔 澳J買咩

睇7巨買咩

佢無錢買

問佢心水

阿車食屎狗
買佢地就唔贏
買對家就贏

all in jo 788
buy car or eat shit see this time

今晚多波

can eat shit while driving?

can eat ur shit

ng ho
hope u buy run car

thank you yin boy

I WANT BUY GTR

I buy you benz

xxxx xxx xxx xxx xxx

add a Rolex la

IF I HAVE GTR I WILL FRIED CAR?

u gtr,u dead

雖然你架gtr馬力大 不過車頭好重秋名山咁多急彎你每次入彎就定推頭 尤其係最後嗰五連髮夾彎 你每次都攞唔到最好嘅 路線 除非你克服到呢個問題如果唔係你冇得同我架fc鬥

wait ur heart water

lion shout

我要買犽宿

我買隻科家斯俾你呀

對面POST條友買
接納
8525 讓球過關 2x1 足球過關 2x1
星期五 1
中岸水手(主) 對 布里斯班獅吼(客)
讓球
主[0/-0.5]@2.09
星期五 2
大阪櫻花(主) 對 神戶勝利船(客)
讓球
客[0]@1.86

$ 1,030.00 $ 1,030.00

GUN佢少少

少少=1030

多多 = 1,030,000

真係少少喎

LCL賽事中，Riot認定ROX戰隊在對陣VS(女子戰隊)時在BP階段ban了五名輔助英雄涉嫌性別歧視。

冇玩執了...

綠奧 蠻龍 木魔 斷龍/木魔

綠奧龍*

想死

𓂺

apex +

CC

冇死人都涼?

你又知冇死?

仲郁得

屍蠕

熱

給未來的自己
正在觀賞 超負荷
madamiu
正在觀賞 超負荷

連體嬰未見過?

??

返到樓下

冇得睇啦
又俾人搞到關台

抵 睇埋d辣殺滋事份子

搵日起佢台donate lovelyz MV

你拎黎食都唔會架啦

訓左無睇,SIMPLE 轉會未

轉左去共產黨carry我

［國際新聞］【畫出來像蘿莉也算兒童色情 聯合國提出修正草案】

近日聯合國人權事務高級專員辦事處提出草案，計劃將動漫作品正式納入打擊兒童色情行動的範圍，作品涉及兒童的色情活動將會受到規管。

草案中還有一點值得留意：只要作品中的角色看起來像未成年人士，即使人設上宣告角色已經成年，一樣可以被定義為兒童色情物品，也就是人設上不存有灰色地帶。草案正進行公眾諮詢，將於3月31日截止。

雖然草案是否正式通過尚未可知，不過在知名平台上（包括遊戲平台Steam及社群Discord），亦已經開始表明不接納有關類型的內容，甚至已經進行審查，即使聯合國未有正式禁止，坊間創作亦已經受到壓力。

暴龍哥

幾時更新kayle版本

比AIMBOT大陸仔制裁

岩岩先PBE
起碼一個禮拜後

又一場係大陸仔AIMBOT

屌你開個大陸服等D大陸仔自己打撚夠佢啦

有冇清打G

apex 未

LOL未

apex-2

+++

G

Cable

愛 你 是 孤 單 的 心 事

唔 睇 名 以 為 你 係 大 家 好

ching sick d thing

YOU ARE THE APEX CHAMPION

++ apex

夠薑你就+

你係咪on9
+你老母唔比ID

天生「無腦」主席頑強健康成長 父母5度拒墮胎：給主席生存機會

??-1

系 sor
dlwlrrna

臭G IU

就+鳩佢老母

+左啦
ACCEPT LA DLLM

佢同我玩緊自走棋

.........................................................................................

慘被主席撚

原來%? 又死番上嚟

teslabb

what

想屌你屎忽

simple

f0rest

cum BF5/apex diu

等睇轉隊

++alexchting

KM

係 頭先見冇人加ME

?????????

edward 收皮啦屌

edward??

flamie個大牛好勁

apex

大牛打撚哂

發現虎mk左好多日

APEX

1300 dmg

MINA

台灣爭鮮兩個月前舉辦了一連3場的大胃王挑戰，反應熱烈！今次大胃王挑戰首次在香港爭鮮舉行

@fafa

一人食,大概十盤內就唔得了

建議爭鮮個花之戀可以少D飯

GUN

建議你搵返個腦先

宜家先記得

想食雞...

你送頭

APEX D箱執唔到點玩

on9 server頭先都係咁

第一次打到400傷
覺得自己好叻仔

同FD排 排到個大牛 條友自己單走1挑3

又多隻大牛GAME

PC GAME有撚計咩

巴西外掛仔勁到

等f0rest carry

Birth:June 10, 1988 (age 30)

廢老

想賭皮

打MAJOR 巴西仔火力全開

又唔係第一次

冇人check下巴西仔D mouse kb係咪裝左外掛?

收撚哂係衫褲鞋冷帽到你check西到咩

就咁行出黎1TAP好難講
你話FORSAKEN 果D準心追撚到條友見唔到都可以痴到實咁真係明眼人啦

行出黎唔係瞄牆邊位 直接瞄頭有冇咁勁

巴西狗係演技好姐

基本啦

咁佢準星一直放係頭咁上下既位出黎1TAP真係好難講
除非佢未出黎個準星已經痴住人地個頭就話姐

冇用wall姐 呃我唔到既

打到巴西仔返去踢波

APEX唔係人玩 玩左6場撞左2次大牛同隊
條友殺12隻有11隻都爆頭殺

開哂野啦

又比大陸AIMBOT撚搞到無雞食

唔好話爆頭殺
用左撚槍槍中身都仆得街

條友拎汗洛 隔住個山頭2槍秒左條友
我同個fd之後睇住佢玩
條友執裝 有人埋佢身完全睇唔到 2次都係咁死

fer vac

WALLEN冇外掛廢到

支awp 企定定都miss兩次

B條直路都J唔到人

食返舖雞

我仲未食過
carry未

gtr???
gun都唔識save on9仔黎

單排排到D路人好好抽

屌你老母VACO

橙

nip咁廢 下去啦

coldzera是咪真係咁撚勁場場都carry

GTR咁撚樣THROW之AK 出去真係多謝曬

聽講主席係nip粉

笑佢

你笑

執支狗散又CARRY了

單排D人成日走哂

捉到

btw但係點解佢冇瞄正

呢d片幾年前多好多

走火姐

Shox之前場場都俾人捉啦
有場cobble 隔牆追住人地個頭黎描

寧 願 失 戀 亦 不 想 失 禮

難 道 要 對 著 你 力 歇 聲 嘶

腎 仔 出 黎 屌 你 老 味 負 皮 我

主席 撈鋪

Canon 部rp真係好撚細部

買

同價位一定買xt3
低配Leica

D850未

毒撚機 不了

你咪毒撚

duo
++76redz

apex wor

棋靈王

咁Q都涼

45年機

食住爭鮮捉棋 人生一大樂事

第一DERANK 屌你老母

屌你個閪第一場又大陸仔AIMBOT

終於第一

1

2

3

腎仔係咪LIKE THIS

唔係啦 成日貼黎做乜

城定勝

剩

腎

呢場買墨爾本

anyg

又想呃km大佬

墨爾本城利上

我個勝...

下路放題

lol stream in 2019

2019 lol

睇緊

槍手

唔加 知咩料啦

lol7ss: 但我冇離棄撈鋪

THIS CHING FUN

???

力狗 (kvole): <message deleted>

單機緊

點解可以播到reboot

笑死

主席is good

席

是日熱氣早餐

見到個暗戀左好耐既女仔拖住個男行街

腎支狙

kobe

主席有咩game勁

LIHKG出膠PO

8點槍

呢樣真係勁

請 珍 惜 主 席

準備kennys

#40
梁文音
•
4 小時前
所以d男人成日比錢d技師好撚on9
人地搵錢仲多過你啦

做乜笑你老死

加上全勤獎金

營養快線

主席快線

腎唔打機

🐔

kenny ho shit

bot kennys

🐔🐔

BOT LUCKY

god allu

kennysi

ON9 SHOX

G2

G2成隊BOT黎

BOT ALLU

新廣發係咪要收皮了

15-15

kennys上力了

jack carry wor

穿煙了

UNLUCKY LUL

KENNY

行幾年先行到過去

都就爆仲慢慢收腳步行

諗起果日隻green

法國CS是咪要收皮了

裝究係B仲慢慢係A收腳步

lucky想典

allu把awp

allu避撚哂d彈 ging

炭燒ALLU

lucky食屎未

又輸LUCKY

??????

lucky食屎未?

兩邊鬥派膠打到難分難解

shox

冇開野感覺係膠D

兩隊鬥廢

LUCKY條廢鳩有乜撚用

支awp有時睇得下

不過都係廢

KENNYS 唔送頭 2打1贏左啦

APEX+

清好鐘意比大牛屠殺

3000蚊 砌唔砌到部csgo 全低

見到肥ling 係硬件台做緊大佬

通街都神槍法 分唔到係大牛定真係勁了

Dllm 窮到仆街

清比人追斬緊仲打機

想砌返部電腦ε=ε=ε=ε=ε=ε=┌(;￣◇￣)┘

渣

好想返返去s3
日日同 馬仔 benny mkib 牙拳打撈嘅美好時光

撈

清我頂住 你走先

力我頂住 你又走先<3

o(*////▽////*)q

我君勇寶天不怕地不怕

摸多 ...hi 呀 cool

我懷念的是無話不說 我懷念的是一起做夢
我懷念的是爭吵以後 還是想要愛你的衝動

(╯°□°）╯︵ ┻━┻

下話 小心做人渣誠

係都斬你先

係都斬RDI先

LUCKY摺埋啦

APEX小旋風 B仔

shox真是on撚左9

MO EYE SEE

我個FD話你好重

我小幫手牛逼

G2牛B

g2= =

SHOX 209

EZ4ENCE

vac

那夜凌晨，我食咗幾舊水爭鮮，你問我答

g2瘋狂哇b

大牛到手

KENNY回家了

body?????

allu???

係咪又黎ot又輸

唔洗了

8

G2返去打LOL啦= =

有冇人打槍

G2玩咩都廢

@月

正

1230槍咪淆

點解大家姐有主席唔做走左去做韓國人

比人封印左

都係屎

FAZE UP

==

贏硬唔洗睇啦

睇主席

主席仲好睇

主席台冇言論自由

幫左你

唔係點叫主席

inhuman reaction

蕉人玩APEX

人?

輸硬

睇n0thing屌carry

屌CARRY但係輸

n0thing 1v9

買左個MOON玩彈珠台

$$

faze

niko食屎未

Wait

咪淆

力狗鏢未 機鋪

cow完girl

同仔食完飯

D女比KM COW哂

KM又鏢C打

D仔比km cow哂

識D野

日服放題

2019LOL

好玩

2019APEX

REPORT左7SS

聽日約左絲打去街街

屌你老母？

bb聽日我地去邊好

洗唔洗咁齊

去你到

d女比km cow哂

半年未出過屋企門口了 點算好

仔女都比KM COW哂

係 仲要有錢 打機勁 點同佢鬥

係 又有GAY肉 又型仔BOY

系

WHY KM GUM GING

首抽刷得好。。
我就是成功例子

首抽一星
我就是失敗的例子

YO食雞了

食屎 5+

NIKO

右下角黃色個個咩黎

打滿999999就OK 唔洗理個%

大你兩年

你做狗

你都係

CS-3

-2

大佬carry

-1

點解你地個個信用評價都咁低...

點睇

你高姐

同隊會講==

FAZE 渣架

bot

gun-1

文識信用好低

生粒粒吾認系甘

睇埋faze 訓

guardian 咁都flick唔中

POGCHAMP

faze真係

撈好玩好多

PAD好玩D

PAD俾有錢lo玩

撈比台狗玩

7巨系

7SS玩撈食女

玩女食撈

一邊玩PAD一邊玩母豬連結 簡直就牛逼死了

牛逼

Apex hoho play

3fd ing

Eat jor chicken

姊姊很大呢

姊姊很大

力

小熊維尼習主席

冬天來了

@暖化撚

凍
撈

星期日都要做狗

笑你老母

睇返琴日西維爾對巴塞 小花真係勁撚到癲

牙朗>>>>>>小花

你唔識波

湯唯

lol界小花我就撐

lol 過氣驚

想搵腎仔發熱

john

做人做狗 自己決定 利物浦 ALL IN

若要身體好

勿買7ss

曼主勝2.85

23歲日本女星同父兄共浴 網民：無法接受

想生女

生粒粒仲生到女

想返工賺錢課金

廢青=$$$$$$$$$$$

廢青唔易做

冇$$了

#2
KS_Sona
•
4 小時前
我年尾坐船去
過關冇人排隊

你地GAY

我gay

apex=神仙打架

we gay ok???????

西甲買咩

不如跟你死痢狗仲好

希望文識唔會打錯字

MO

加未

apex+

ser - 艾瑪_雷_諾曼

Km今日唔洗屌西

+

小花豬左

apex每日幾雞

比你燈死左

😂

cs++

天氣開始轉涼了

請為力狗添衣

起碼知窮唔生細路@7ss

死gay lo

APEX-2

+ LA MA

點G你地=.="

唔買三叔, 買華為, 支持孟晚舟

你狗黎

今日係NIP收皮之日

+++++

諗唔到利物浦點豬了

廢咪豬

#1 100dmg

有冇++

想整隻玩APEX

我 是 我 為 你 像 四 不 像

NIP

rpk

eco 然

條PK咁撚好揪

見到nip粉大家姐射緊精

f0rest ging到

我 是 我 為 你 像 四 不 像
0
6

木木

0
6

f0rest 1v4

廢老開外掛

ez game

APEX-1

愈老愈勁

下場集中唔到送返比人

狗狗咁Q都涼

Show Blocked User - 血肉長城
block一日

利又和

why post me

Show Blocked User - KS_Sona
夜媽媽

1230gun咪淆

淆了

對NIP有信心了 訓先

每個月可以攞到千八蚊既人工

巨開

電開

腎開

愈老愈廢

力開

主開

#8
KS_Sona
•
4 小時前
樓主堅持打正字好值得連登其他垃圾會員學習
終於捉唔到
400
4
2

文開

咁岩